基因改造 每個人都應該知道同參與

Worthy to share

暫時黎講我唔支持人類基因改造

支持全部植入瘦底大波白滑靚女基因